對Justin League/Avengers 既睇法

其實大家有無諗過 如果avengers無起源電影 例如出左套ca1 直接出Avengers 一樣會咁成功?

就眼睇其實Avengers一出果時儘管ca已經出左起源電影 普遍人都係pref im>ca 而且其他角色電影都唔係靚開局 (hulk, thor), 鷹眼同黑寡婦只有提及/客串 基本上要大家睇前係唔洗做功課 而所有team up既過程係Avengers act1 同act2 做 客觀上其實做法同正義聯盟一樣 (起源電影票房上dc仲略勝一籌). 點解正義聯盟做到成pat屎咁?

先唔好講電影商對於電影製作態度上既分別:

1) 角色離地
睇完mos既感覺係 無錯 超人由細到大既辛酸的確令觀眾可以感同身受 但作為一套電影 觀眾作為平凡人睇住神與神之間既打鬥 大部分人心入面可能會咁諗：特技好正 但兩邊都神 你一拳我一拳 點打先有一邊輸呀 打完未呀...。變相睇到無引 神既強大令普通觀眾搵唔到佢既弱點 而且能力一直都唔係一條team最重要既野 套電影拍到佢咁勁 對於team up根本毫無幫助 反而離地到無其他角色可以媲美 令人信服難免有啲牽強

Avengers呢方面做得好好 每個角色能力/實力唔會唔平衡 唔會出現超人一個打九個既場面 削弱雷神同hulk既場面/實力 因為正常你叫雷神叫個天整雷出黎 chitari army根本唔洗打.

2) Motivation/background

兩邊宏觀上要team up既原因一樣 國難當前 惟有總動員整隊野出黎 但微觀上dc英雄加入隊既原因好牽強 老豆比人捉 自己水底屋企比人偷野 好鐘情batman...老實說其實JL出完一集 大家就可以散隊
相反Avengers出第一集係諗埋後兩三集既野 顯示到Loki只係一支棋子 寶石唔只一粒 背後有更強大既力量企圖拎哂六粒 JL呢方面真係柒到貼地 人物故事背景咩都無

3) 前文不對後理

不多說 Batman由憎Superman到變左hehe完全無交代 可能你會話佢對超人之死有自負 但電影無係呢段野比啲墨水講解

Aquaman根本同同team打擊罪惡既Batman wonder woman 比都無得比 佢一直都只想歸隱 點知比你班友擺上枱

唔係導演想咁定點 但flash 成個智障咁

Superman....Lois係佢既世界 但偏偏無係呢個女角色突顯超人既人性果一面 變成純粹一個好勁既工具

總括:唔係Avengers做得特別好 係你自己做得on9
起源電影同聯盟電影成功與否無必然關係
所以取消正義聯盟電影未嘗唔係一件壞事 因為我真係好期待非world of dc 既電影

睇下aquaman比人印象由fishman到霸氣國王!! (故事都幾差) 就知觀眾口味/要求真係唔係想像中咁高 以high standard既前提去製作電影 弄巧反拙

利申:dc 粉

Justin league

Justin Bieber?

justin bieber league

第一次出post 手機版 點改標題😂

Justin League?
JB聯盟？

Justin League 屌你樓主又暗串DC

首先po返2張bam圖先
Admin見到心情好自然會幫你改